面對經濟下行失業率暴升境況，年青人會否由厭惡轉而投身警隊

始終理念唔可以當飯食

好似你咁有人唔做做狗？

食老綜好過做狗啦